點解份份工都咁多人爭?

以政府工為例
紀律部隊,AO/EO
每個職位都係100人爭1個位
有咩工係10人以内爭1個位
或者係工揾人? (月入要20k or above)

殯儀館

因為香港人太多囉屌

政府工唔係一個好嘅例子

因為私人工太閪

人多先係真
過多二三十年如果唔打仗下一代應該仲難捱